觀塘飲酒 有冇巴打join

今晚11點 觀塘海濱

join

暗號？

反清復明

抄人出

我買酒可以，11點太夜

我真係諗唔到第二個標題

係咪真架 唔想做直必

真架

觀塘海濱正呀
帶多件衫，今晚應該凍返d

唔係坐海旁呀麻 唔想中閃

係咪出 而家就到啦喎我

有性趣

我而家出 1030到

飲咩酒，威士忌你地ok 唔ok?

毒撚未飲過驚gg

咁飲咩，啤酒？
飲飲下唔凍唔好飲！
最多我帶一支威士忌出嚟你試下

有無絲join

無人叫你成支吹

冇所謂

買左青島

我帶左班女黎分俾巴打們 今晚旦求盡興！

淨係要仔咋得唔得

坐左係東菇嗰頭

冬菇係邊

d 人跳舞個度既前面

近九龍灣果邊？

有架紅色既船 對住就是我坐緊個度

喊出黎 有冇圖

太子過緊黎

藍妹

有幾多人到左

2個

行緊過黎

加1

你地係邊個位

下次 join

好多人 搵唔到

紅船

近左定近右 有冇衫記認下

灰色短褲？

好想join 可惜太遠

做咩晚晚都有人出呢啲post

你岩先係咪帶住耳機行過 同埋冇帶酒係身

我係

後面 一個短褲 一個全黑

後邊D檯到 ？

門口等得唔得 好難搵

屌你你岩岩咪行左兩獲

算啦咁大雨 下次啦

黎到都唔飲

型棍得濟嚇親我 散？

返黎啦 吹下水

下次啦 來回行左次都見唔到 冇估到有咁多人 過黎都係順路番屋企

如果唔係落雨我會來

垃圾

有機會下次擇尖咀啦
觀塘真係遠到
利申：屯天元區

係咪係到架，唔好水我過來

你早d影依張我咪搵到囉

巴打是咪來 買半打過來 俾返錢你

有絲打

岩岩都唔係呢個位

黎緊就到 買左半打藍妹

來緊

真唔真呀 落緊雨喎
住觀塘

冇雨喎

黎啦 岩岩有個巴打到

有3仔友

屌你秒回
有幾多個吹緊

吹到幾點

吹到你黎為止

你地幾大

唔夠5分（加埋）

就到，暗號8964

無酒啦

說好的半打

各位等等 班女行得好慢

一陣我叫佢地自隊 （方便巴打們）

你肯收皮未

下次屯門飲丫

估唔到高登有絲打

咪撚講啦 一陣成班狗沖過黎😂

有冇天水圍城巴打

屯門我join ah

多啲出依啲post

落咁大雨，你地加油

落雨 巴打小心凍親

總結：蒲頭4位
坐低吹水：3位巴打

早啲見到就黎啦 係屋企lui左成日